前腳底好撚痛 可以睇咩跌打 或者西醫

救撚命